[宗教台]冇屌過就聖母，咁個老公就係青父

所以佢老公冇西屌有仔生
應該叫青父若瑟